曾經畀人拖糧既巴打入黎分享下

有冇巴打比人拖過糧呀？你地點解決？